有冇人覺得中文係藍色，數學係綠色，英文係紅色？

狗係男貓係女

藍色係男 紅色係女

中:米色
英:藍色
數:黃色

化學係灰色，物理係紫，生物係黄

中文藍
英文紅
數學黃
小學個file

係呀 你係on9 呀嘛

中黃/綠
英紅
數藍

中文：紅色
英文：黃色
數學：綠色

中黃
英白
數藍

中紅
英藍
數綠

中文用黃色file
英文用藍色file
數學用綠色file
通告同其他紙先用紅色裝

中=紅
英=黃
數=藍
Bio=綠

成個post都唔知想點